iq題 邊個港鐵站最聰明?

黃大仙

秒

最香

冇人想估喎😓😅😅

完朗

估錯可幫解釋

李斯

機場，因為唔會波大冇腦。

最high

最危險

答案:鑽 石山
識做動作就聰明了 !!

你噏乜柒？

？？？

點解咁多白卡人士

Dllmcfh 9唔搭8